我係BACKUP佬, 睬你班契弟都傻

網絡世界既野好難做到D乜, 就算你起到佢底又如何?

我係BACKUP佬, 歉都費撚事道, 一球已袋, 你唔妥又如何?

講多句, 成件事唔見得有違法, 即使達哥遁民事索償, BACKUP佬一樣可以繼續走數 (假設達哥打贏官司先算, 唔係100%既波)

結論: 驚你有牙! 你有你地屌, 我有我個一百萬

請各位唔好動氣
無視此人 唔好俾佢增加存在感

唔好回覆

完